下星期大三罷 會唔會有it狗搞抄曬D機架

如題 好撚驚返到公司D server同機死曬
係就仆街
有人做就講定聲
睇下點救得返